其實有幾多巴打試過爆炸糖？

想像唔到個感覺

試下用鼻加支管吸

好想試爆炸糖含 有冇巴打口技了得

冇咩興奮感覺
只係感覺到有石仔陣

無特別感覺

試過 之後流哂鼻血

會唔會呀